會唔會係自己諗太多..

嚟年成日好易小小事就好緊張諗好多，個人好易傷感1隻字/1個動作，都會令到我亂諗嘢搞到情緒低落同好易喊... 好辛苦成日喊..一諗到某方面既嘢又會好似透唔到氣咁，個心口好似比嘢壓住咁
日日咁樣生活好9煩 成日無端端唔開心..可以點解決

Same

128 維園見

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

Same....